鄺俊宇被黑警噴胡椒按地拘捕

Live見到
Dklm

推

嬲L到仆街

好嬲

立法會議員被警察襲擊

今次比人拉埋
下屈有借口DQ